見到連登仔話日本仔做假輸比薯君如就好笑

日本仔係被選中既對手點會勁呀😑
有機打得贏就唔會比君如揀中啦

駁吾刀

做假都唔係比賽緊既事啦
係揀對手做宣傳果陣

樓豬好波

最緊要都係守住香港精神姐

劇本

又夠鐘氹下班港豬香港係幾咁美好 禮拜一繼續番工啦

Ching Ho ball

香港勁揪

香港精神

大佬呀
臨時演員都係演員
精神啲好無 做戲做全套啦

商業世界
錢途

負評錯咗
不能同意更多

日本仔力戰而敗 不過意料之內

想睇輸多過贏

揀出黎點會輸

香港好野